開美顏VS素顏 萬千看到真相的少女表示：心碎了!

Do what 9?

嗰幾條頭毛係想扮air bangs?

上街示威的年輕人，你今年貴庚?

樓主你單機啦屌你老母5毛狗

豬始終係豬

我法國豬係唔簡單

美唔美顏 對佢來講有分別咩

我法國豬係有冇分別

有啲似「係精神嘅」嗰個人

大佬俾咗20蚊買嘢食個個

係

air bangs扮我

到底呢個係邊個

明日之星，志志明

金卡

完全封鎖「永遠的處男」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

典簡

幾歲人仔食咩煙
你爹de媽咪知唔知

gay